以後邊個再講唔好打既，一律當鬼處理

果d已經唔係和理非咁簡單，係弱智
打埋佢一份俾佢體驗下義士捱刀既感受

不流血，不收手